命運就地改寫 只因你我當天那一眼

靜靜互望啞口無言 原來邂逅太簡單 🚬

大地就像一黑只得你那身影最顯眼 月下漫步東京同遊遺忘晚上變得越來越冷

黑色眼睛

沿途與你有過一幀風景
但路上 誰也沒名沒姓🚬

靜靜行經 留影 目黑之夜有星
遊歷過 下一次未必經

坐下在目黑區深宵那個摩斯漢堡店
默默用著雙手談情 然而漢字會一點